好傷心… 男朋友無買花俾我！

俾班sis恥笑啦
點post上IG啊

🦠🦠🦠🦠🦠

真

好靚呀

口罩都冇個，抵俾人笑啦

你係咪我男朋友？自己讚自己

真係羨煞旁人

仲要唔係日本米

米王之皇

挑，五顏六色放埋一齊就係靚？
膚淺

嗯 好實用 但冇美感

咪係好傷心

幾正

我咩都冇啊屌

帽事嘅

你男朋友犀利呀 呢堆野出面爭崩頭呀依加

但係人地想收花花

算啦 冇買都冇計

無口罩，叫佢今晚自己打飛機啦

比我都唔會送花，唔想對方肺有花

已經踢左佢出門口

無口罩無搓手液

傻豬
咪送咗椰菜花俾你
唔信去醫院驗下

講咩啊 我好乾淨架

最緊要個肺無花